成班大隻仔跳BBoom BBoom係咩玩法

Hi 金碩珍

嘿 hehe

正?

拳頭硬晒

驚你畀佢哋打柒

又好似好有道理

no騎劫

邊到大隻

應該夠打柒你

小妹都想加入

小妹刀想(๑˃́ꇴ˂̀๑)

唔夠

好嘔心,東南亞仔學人跳KPOP-,-